點解我無得係時事台出post

其他台都得 係時事台唔得
係咪因為我笑鳩班cctai 連衛兵

咁on99 都係回家了

撳右邊個三點咪有新增文章

睇下第二張圖

有無撳過 果三點呀

撳完彈白色個囉

點解既？

點解唔撚得？我得喎

抵啦，得罪我地時事台，再嘈就連時事台都唔俾你入

佢地話講 cctai= 0.05

重開幾次都唔得 早知唔得罪cctai

請點擊右上角Menu

我片都拍埋了admin

可能要等IOS@LIHKG
定係你用鴻蒙?

android

啱啱睇到 唔好意思
隻字變咗白色，撞咗白色底
噤下面少少就係開post
下個beta version會修正返
下次可以去站務台開post

樓主5毛 認證ed

原來係樓主見到白色就以為壞左 試都唔試下撳

不時都唔係咁 鬼知

唔係站務台開post都入來服務ac狗

佢特登整到咁 唔比你開post 你一講出真相就話你白底白字笑你柒左